0422 確診大定細

2.5/3
大 2.5
細 1.5

外遊 vs 本地 [-2/2.5]
外遊 1.9
本地 1.7

估3個

細 因為要考試

復活節趁墟果堆仲未爆？

大

琴日開左大
左Allin開左 未知點追番之前開細果d

吹大左 根本得外遊中招 唔知驚咩
下個星期long weekend繼續happy

細

好似至少有個嬰兒？

2宗細

0宗通殺

細+下盤

波膽 2宗

和

1.5s巨注

1

尋日開大，今日起孖過關。買大

大
本地

細啦

今日開盤未？